{
    "question": "usaha yang dikelola sendiri disebut usaha perorangan usaha ekonomi ini memiliki modal terbatas dan biasanya dikelola secara sederhana Menurutmu apa kelebihan dari usaha perorangan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berikut adalah kelebihan dari usaha perorangan:</p><ul><li>Pemilik dapat mengembangkan usahanya sesuai dengan keinginannya.</li><li>Keuntungan yang diperoleh dapat dinikmati sendiri</li><li>Pengambilan keputusan dapat dilakukan dengan cepat.</li></ul><p></p><p><strong>#</strong><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>M</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "4x2-990",
            "question": "4(x+2)\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>4(x+2) / 4x2 = 8</p><p>4x+8</p><p>x= 8/4</p><p>x= 2</p><p></p><p><strong>Semoga membantu, jadikan jawaban terbaik yaa ^^</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-kebutuhan-dari-setiap-konsumen-untuk-membeli-barang-atau-jasa-531",
            "question": "1 . kebutuhan dari setiap konsumen untuk membeli barang atau jasa pada tingkat harga tertentu dan pada waktu tertentu pula disebut    bantu jawab ya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>JAWABANNYA</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>PERMINTAAN</em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>SEMOGA</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>MEMBANTU</em></strong></p><p></p><p><strong><em>NO</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>COPAS</em></strong></p><p></p><p></p><p><strong><em>LEARNWITHBRAINLY</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegiatan-membeli-barang-dari-luar-negeri-untuk-dijual-kembali-ke-583",
            "question": "Kegiatan membeli barang dari luar negeri untuk dijual kembali ke dalam negeri adalah pengertian....    A. Impor\r\nB. Ekspor\r\nC Produksi\r\nD. Konsumsi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Impor</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Impor Adalah Membeli barang dari luar negeri.</p><p>Sedangkan Ekspor adalah menjual/Mengirim barangKe luar negeri.</p><p></p><p>[tex]{\\green{\\boxed{\\boxed{\\red{semoga \\: bermanfaat}}}}}[/tex]</p><p>Don&#039;t Report.</p><p>No Copas.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-4-contoh-kegiatan-masyarakat-yang-tergolong-ekonomi-marit-811",
            "question": "Berikan 4 contoh kegiatan masyarakat yang tergolong ekonomi maritim\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Aktivitas perekonomian pelabuhan.</p><p>-Jasa kapal untuk penyebrangan antar negara    atau pulau.</p><p>-Industri pembuatan kapal.</p><p>-Industri logistik pengiriman barang melalui laut.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagi-bagi-poin-1sebutkan-siapa-presiden-ke-5-2wakil-presiden-a-852",
            "question": "Bagi bagi poin    1.sebutkan siapa presiden ke 5? \r\n2.wakil presiden ada berapa ? \r\n3.siapa presiden ke 4 di indonesia? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Megawati Soekarnoputri lahir di Yogyakarta, 23 Januari 1947.</p><p></p><p>2.ada 13 wakil presiden</p><p></p><p>3.Abdurrahman Wahid</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>\u26a0\ufe0fpresiden adalah suatu nama jabatan yang digunakan untuk pimpinan suatu organisasi, perusahaan, perguruan tinggi, atau negara.</p><p></p><p>\u26a0\ufe0fWakil Presiden adalah jabatan pemerintahan yang berada satu tingkat lebih rendah daripada Presiden. Biasanya dalam urutan suksesi, wakil presiden akan mengambil alih jabatan presiden bila ia berhalangan sementara atau tetap</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-5-tanaman-obat-obatan-yang-mudah-di-budidayakan-di-rumah-132",
            "question": "Sebutkan 5 tanaman obat obatan yang mudah di budidayakan di rumah dan tuliskan manfaatnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>JAHE,KENCUR,TEMULAWAK,MENGKUDU</h3><h3>DAN MAHKOTA DEWA</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jahe adalah obat herbal yang lagi trending karena dapat meningkatkan daya tahan tubuh dan dapat dibuat menjadi obat obat jamu-jamuan </p><p></p><p>tidak kalah penting kencur juga dapat meningkatkan daya tahan tubuh</p><p></p><p>temulawak adalah obat herbal yang sudah dari dulu adanya nya </p><p></p><p>mengkudu atau yang sering kita sebut dengan pace</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. cabe</p><p>2. kacang hijau kecambah</p><p>3. bayam</p><p>4. siri</p><p>5. lidah buaya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. cabe adalah untuk sariawan dan vitamin c</p><p>2. kacang hijau atau kecambah adalah untuk zat besi</p><p>3. bayam adalah untuk zat besi</p><p>4. siri untuk vitamin c</p><p>5. lidah buaya adalah untuk zat besi dan protein.. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "laba-di-sebut-juga-dengan-684",
            "question": "Laba di sebut juga dengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Untung/keuntungan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Laba adalah keuntungan atau kelebihan pendapatan yang diperoleh suatu badan usaha atau perorangan dari modal awal yang dikeluarkan. Laba juga disebut sebagai profit yakni elemen yang paling menjadi perhatian karena angka laba diharapkan cukup untuk merepresentasi kinerja perusahaan secara keseluruhan.</p><p></p><p><strong>Follow </strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>hurted7</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rumah-tongkonan-merupakan-rumah-adat-suku-dari-provinsi-adalah-329",
            "question": "Rumah Tongkonan merupakan rumah adat suku dari provinsi adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>toraja kalau menurut yang aku pelajarin</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klu salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-fakta-sejarah-berikut-ini-1-mencetak-uang-dan-meng-956",
            "question": "Perhatikan fakta sejarah berikut ini !    (1) Mencetak uang dan Mengedarkan uang \r\n\r\nsendiri\r\n\r\n(2) Kerja paksa\r\n\r\n(3) Memonopoli perdagangan rempah-rempah\r\n\r\n(4) Sistem sewa tanah ( landrent-system)\r\n\r\nManakah fakta-fakta sejarah berikut ini yang merupakan Hak Oktroi VOC ?\r\n\r\na. (1) dan (2) c. (2) dan (3) \r\n\r\nb. (1) dan (3) d. (3) dan (4)\r\n\r\ntolong bantu ya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.(1) dan (3)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Hak oktroi VOC\u00a0adalah\u00a0hak\u00a0untuk monopoli perdagangan rempah-rempah, mencetak mata uang sendiri, memiliki pasukan dan aramda laut, membangun benteng serta\u00a0hak\u00a0membuat perjanjian dan menyatakan perang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "23-perhatikan-gambar-di-samping-yang-terjadi-pada-campuran-air-392",
            "question": "23. Perhatikan gambar di samping!    Yang terjadi pada campuran air dan minyak tersebut\r\nA. seluruh bagiannya selalu sama\r\nB.Sifatnya jernih dan tembus cahaya \r\nC.zat penyusunnya tidak dapat dibedakan\r\nD.zat penyusunnya tidak mengalami interaksi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sepertinya D</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tolong sertakan gambar ya:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}